[悔] 千其唔好用白花油打J

個"其"字唔識打, 算

總之唔好用白花油打J
尋晚聽左個frd講, 話會有冰火feel, 即刻問老母借支啦
屌 一開始涼浸浸 , ok爽
唔多夠侯 , 再加多少少
仆街 , 碌9好撚熱, 著哂火 , 好似比刀割咁
屌你老味

谷精上腦 你用條J嚟諗野？

戈中祈

thx

不嬲都係咁打J,肯定係你呢d 00後唔捱得

識打一定係瞓住隻手大概20分鐘到
等啲血行唔到去隻手
之後即刻打
好似隻手唔係自己咁
再幻想係靚女幫你打

隻手係自己好似仲有feel d

師傅教落滴落屎眼 再打J 先有雙重享受